[I/A][Sega 新創造球會 Road to thre World]手機開po好麻煩啊(10)

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

定點解我咁都1001到

矛人 老屎忽自己推po

新Post LM

終於有人

仲想開post,
btw,我得一隻t silva覺2,普巴覺1
一隻托迪覺2同施單覺2
4星覺晒2
因為之前玩同球風

拖舟都覺二
巴打幾多戰

托迪覺2好似接近真5星數值，勁野黎

66xxx
但仲未過到classic
支配隊差大哨同佩奧爾未覺2

係好鬼勁，勁入球

真心咩
我60000 -6過左

同覺二比都係差咁截
btw我隻二覺拖迪同一覺占士差唔多

真心未過
我都想知點解過唔到

新post LM

66000 classic
狂被劇本輸，到時到候就紅牌受傷，跟住同分輸得失球

劇本rip
至少巴打仲有目標

一定係因為劇本

不如你一槍打死我.jpg

過左四次
覺2左亞軍庭
但冇出美欺

我得一次炸.....

仲要用4星料就可以覺2
不過同真5星覺2都差成千戰力

岩岩打完
16強出局
比英炒4比0

非常正
免費野仲想點

冇二覺用住先

喂喂 唔洗錢啊
成八百萬架

game錢打返黎

好感動

竟然踏入兩位數字既新post

Byw 點解巴西咁撚多四星後衛

但中前場咁少人揀

隻卡米 費綿 丹尼路係自己

下次用英撚算

又哂左四年

打翻來唔係錢啊
依家打pvp冇錢了

好感動 竟然仲有幾位巴打未棄驚

我尋日終於破左classic了

109年

托迪覺2戰力= 5237
JAMES覺2戰力=5642

邊有相差成千丫

有無課?

我132年未過

請問贏左果位巴打幾多戰力?

我?
我得60000鬆D咋
我係round33同利華同分
跟著34佢自己自爆和咗 贏兩分
-69 is me

但我60000鬆D排13喎

巴打有冇場場轉陣？

我都係六萬鬆啲過左

主用藍色

比人剋先轉日之丸

我都係 我仲要比人剋都唔轉陣
六萬支配打贏六萬幾中央馬體會

個年我本身諗住9打 9下9下上左第一
運氣=一切 戰力=垃圾

死啦 我咁講會唔會嚇走曬D新手

難得咁樣都有人玩 唔好啦
當我冇講過好冇

有，好x煩
我用足4個戰術陣式

最弱係2星領隊列卡特
得60000戰力
其餘3星領隊
平均大約63500左右

ps我有課3個pass

巴打

你試下原陣打多次拎唔拎到冠軍

唔洗諗都知
前三應該仲得既

繼續磨classic

玩緊pes
等陣打完呢年試下翻classic睇下可以去到邊

pes都好玩既
冇晒版權

手機版渣
點都好過卡澤米路

手機都好似得西甲人
美欺霉啦

美斯好廢
阿蘇9爆入波仲多過佢

d五星應該加d咩技比佢地 同埋上到去古典好大阻力 好無力玩落去

睇返特訓成果配技

古典就算7萬戰都唔一定贏

個2lv 光頭佬 刷到就可以升尼馬 悶~

留學效果呢

今日升盡左Kroos
成為7萬戰球隊
btw主守衛個位仲要用緊假3星

黎緊要神運中到發掘費迪南
同拎埋告魯夫換走史杜歷治應該去到75xxx

發掘5星遲d有得打副本拎就好

七萬

中堅好撚好j

留學雙S?

開左新post, 支持一下先

巴打有冇C丹覺2左既圖睇睇, 數值又點? thx

我玩到過200年啦,0隻發掘5星, 未棄

ching係Facebook gp個位棠兄

我覺得最好J係中場 因為我抽親五星都係中場
btw占士拍住totti真係

高基A+S
托迪A+A

S好難刷

用意大利,第3次打,呢次又唔得,
連"波難"都打輸‥

我想問，我打世杯簡人
佢有關注一格，但簡唔到
我本身都有幾隊關注左的隊
係咪可以用佢地d球員打世杯架？

我覺左二都係得5092
但未插技，同埋淨係學左自由球技

呢層你問下其他巴打 我都唔知
一直都係用npc+自己人
有人話舊野係廢既 有人話用到 一直都眾說紛紜

巴打
可憐我呢三四十年一直都係無所事事刷pvp 原來世杯五星真係有用

技唔會加能力值，下面個兩個sub項先會加 你占士1A2B點同托迪3D比較丫

隊波後防慘過肉便器
一過半場就失波
決定放棄FC荷里活

有d用，唔可以話好有用
有時岩球風岩位置岩風格真係得世界杯隻獎

DF聯技果個野 要打邊開刷

pvp好似易贏咗

唔係話荷里活防守幾勁架咩

意大利杯

新手定銅?

真係神運中到里奧
之前玩左2個幾月石抽差唔多20次10抽先中得隻艾巴
仲要唔啱陣（6張月卡唔知課黎做乜）

玩到想唔課既時候
第一隻發掘5星要到177年先有
估唔到第二隻就黎最想要果隻
終於唔駛再用假3星入主力陣容了

7萬5戰力不是夢

點刷40連勝 成日都打和就斷

啱啱今日打晒20場PVP
升上7萬戰力第一次打
結果2個月黎首次降班
第14場上過1600分護級
點知一路打諗住賺埋果D戒指輸返轉頭
最後果場贏到應該啱啱1600
對面60分鐘踢少個都係2:2和

上左7萬反而要降班

唔知點解
打classic用日之丸反而穩啲
荷里活無剋戰術試過畀人炒6-0

我用藍色爭取入球都未試過被人咁樣大炒

so sad
btw所以巴打抽咁多其實係想要拉膠?

我用集團玩全力以赴
試下爭取入球先

除左開game攞石已冇動力玩

新手上路第5日，10抽24星保底施華，都算可以玩落去

集團一個前鋒都唔爭取入球?

打埋pvp啦

算係咁啦 至少唔會抽到屁馬 阿朗呢D特定陣先用到
你D五星都幾多陣用到

講個笑話 我wcc1 16強出局
輸比十二碼劇本

我依家夠分唔夠場數
成五百環 巴打唔買場數?

最尾一場輸翻轉頭 好波

我想抽牙朗啊 佢要咩陣先用到

不要再說了

我諗三星教練最易砌而岩用應該係FC荷里活
個陣第一版有
btw想請教下其他人 其實有冇其他三星陣得
我唔係好記得

平時一季入幾多球度

冇留意
西甲較全力都平均入到百幾球

咁都唔差姐
我都係差唔多炸嘛

隻game似唔似BFB咁有活動打球員嫁？

就係買晒先冇得追

打黃色軍團最煩就係主守衛cdf同欺敵omf
呢2個位

暫時最fit主守衛就係里奧
仲好過拉莫斯
啱晒側翼風格

至於欺敵omf暫時冇1隻5星完全啱位
新出既細哨好似係支配人黎

啱風格能力加好多

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

係咪全部球員一樣?

暫時冇
差唔多3個月零活動
所以呢度好多巴打放置play甚至棄埋

冇

之前既中村呢
不過好似都係支配

原來已經三個月啦?

打到買曬都唔夠 做咩咁貪心
我依家岩岩好夠 但仲可以打四次 諗緊打唔打

咁好撚無癮喎 單機咁

其實都係
我諗應該係佢未出姐
新驚來 比D時間佢
[black]再唔出就棄遊了[/black]

頂 好尷尬

口裡說不 身體很誠實

卡撚左係法甲到5年，好撚想快啲升上去拎5星卷

我上次仲有4次可以打但岩岩1600都唔敢打埋佢

都係唔打了 費時又浪費環
上次先浪費咗三千環去買卷

加油
法甲呢啲 打多幾年就過了

要你輸就輸，好撚過份

我依家打聯賽都係為咗打pvp同金波活動 一日打一年都唔夠

不過老實講 唔係因為卡翻幾年 一早上到D1仲難打
不過classic就

換咗個2星監督+爭取入球
陣中兩個人未練
已經好用過FC荷里活

應該用咩陣好 依加用緊荷里活陣 爬文睇 c7同尼馬要用特別陣先勁
佢地都唔識入波 好頭痕

唔係啊嘛 我正諗住新陣練荷里活啵

冇辦法 你要用齊阿朗+屁馬一定要打荷里活
除非你將阿朗放中鋒 記得應該有個陣可以比你咁樣擺 不過唔好啦
升占士啦 佢好入得波
功力唔夠就用編輯球員打位將佢拉前D 應該會好D

講緊呢個陣
不過我諗你都唔會咁砌架啦

咁c7,尼馬,卡雲尼洗唔洗拉前?

我拉到咁

新手第一日玩，想問下有乜陣介紹

巴打玩翻三五七日 睇下你有冇四五星再講
加上你依家都唔會出到D咩好教練

*有咩四五星

我都唔係好清楚 因為我都冇乜拉過
之前聽其他巴打講占士拉前會好D
我自己就中意將占士拉前同艾巴拉前D

btw三個前鋒應該拉唔拉都差唔多 你再拉佢都冇得再前啦 唔通越位企咩
不過可以試下將雙義拉近少少中鋒

20年都唔到意大利,覺1,,,,,

屌, ON99

?
er....巴打講緊世杯?

話說啱啱打咗年classic
慘不忍睹 排第四

我依家最勁都係第8 刷番西甲算

係丫, 用意大利20年了

之前英國(覺2), 法國(覺1,但升左好多3星做50LV,好似覺2重抵。。。）
今次意大利有5星派路,但都係唔係好店,唔通要覺2....

加油 我隊西班牙50lv都未贏到

第九 巴打幾多戰

npc人覺醒 高啲戰
同埋可以用多啲自己人

官方預告話6月下旬會大更新
又話會出國家聯賽俾人玩
仲可以拎獎品球員(仆街要用金幣換)
而家過多一星期都7月

我諗等佢出活動應該要等到六月三十一號

應該仲有每周維護更新

希望啦

59xxxx咋

傻啦 我都係60xxx咋

唔係挑釁
想問下隻game好玩係邊
界面怪又冇得控

冇架
其實我都唔知隻驚有咩好玩 活動又少 唔止介面怪 其實遊戲畫面都有D怪
不過玩得開心咪得 打機都係求開心架姐

同問想知除咗第一版介紹嗰一兩隻之外仲有乜4，5星好用

四星我唔係好熟
我自己用過就覺得一開始新手卷(咩歐洲球星發掘個張)有得抽個隻左閘勞基梭爾幾好用
仲有我依家用緊前鋒音樂比利
五星就推介占士 簡迪 so9 卡雲尼 ddg呢幾隻 通用得來又好用
其他巴打有冇咩補充

講開又講 得閒不如執下第一版

巴打抽落兩隻五星都唔錯 可以用來打主流嘅藍色同fc荷李活陣

真心咩
不過其實班npc人覺唔覺都差唔多戰 升完都係高五千戰度?

下
我平時多數都係npc 得幾個自己人打主力咋啵

巴打打緊西班牙?印象中應該得幾隊可以淨係靠自己人

最on9 連卷都成日重複 屌出黎

貪有DF覺醒抽咗一次
又係無只啱

打classic要用返ccc尼打龍
覺埋2，用領導力

忍唔住抽左次日本仔
0四星，我ge好運完了嗎？
不過除左五星，其實我仲target係左中場同左邊鋒的4星，而且都中左
我手上好少四星，之前一次十連保底，中得一隻重要重複
之後又忍唔住抽埋張升d1五星卷
中番隻後衞
以家可以出到咁，順分享，非晒卡，物插

左後衞仲係要用3星

打錯左
日本仔中零五星先啱

咁多位老手巴打,想請教咩配置先搵得最多錢??我放置晒搵錢item都係1場22萬5,但見有人搵到1場33萬

係咪有d球員會加收入架??天皇巨星skill都係冇加收入....

課左月卡

我都用緊

一場二十二萬 我一場十七咋
巴打用咩配置?

巴打呢個陣冇記錯係集團團隊?
唔錯啊 幾靚仔
打緊法甲?

得2星陣放得晒我d 5星

不過其實我打緊3個陣，遲d會變4個，每個戰術一個，唔夠戰力都要剋戰術
仲有，我理解好似人場場出會跌form
換下陣順便rotate下 d人 form會好d

打緊英超啦

做左d 無聊野

lv 2 冇陣式combo 同有係
1.133倍

lv3
1.15倍

如果差太多似乎用lv2好d

可以話番兩個唔同陣總戰力差計邊個好

你地都試下計
我係set好左，睇下個戰力
再換另一個不同戰術的監督試

係咪同一戰術先?同戰術有加成架啵
btw其實戰力都唔係重點
有時個戰術加嘅能力太廢都唔好
i.e.咩定位球啊 精神力個啲
冇咩實質用途

啊 係啵 你啱啱抽左人
見到呢個等級都未滿嘅陣以為卡緊法甲
btw其實只要你唔用拳皇阿里 大把好陣俾你揀啦

我有其他陣冇用到佢
戰術相勊無比重要

基本上我只係每個戰術選一個我放到最多勁人的陣式來用，而咁啱呢個有用佢je

其他應用下三星陣啦
藍色荷里活你都應該用到

呢兩個咩陣

應該黎緊星期二or三更新吧, 之前都好似呢D 日子更新

#1有
藍色麟脂酮fc荷李活

今個禮拜都唔更新我就加入登入黨

世界杯囉亞軍
本來好順架
決賽有個停賽，冇左陣型combo

最後輸三球

支持日本
今次派DOUBLE3000金波賀一賀佢

支持日本囉世界杯

今場有冇日本仔win拎金球活動？

三十年就打到決賽
可惜
btw左翼可以用npc人丹比利

應該有
不過送幾多又係另一件事

佢講明話贏300,和100
不過如果到時真係贏左應該唔會姑寒過第一次1500波

下 個個唔係日版架咩

定我記錯

港版前幾日冇派1500波咩？

係啊
但係事前冇講過架嘛?
定我記錯
個個咩應援活動我淨係見過巴打cap日版公告出來?

想問下巴打計既兩個陣等級一唔一樣?
我等陣得閒去計下

日版同港版福利同更新都係完全一樣兼同步

港版都係SEGA自己做返冇搵香港代理

原來係咁 唔該曬巴打
btw姐係港班公告寫漏嘢

痴線，sega喺咪要放棄隻驚啦？機率突然咁高ge

你本人中?

喺，啱岩睇完架妹俾人入一粒嬲得濟就抽咗一次十連

Goal!!!!!2:2 架妹好野

半夜無聊冇嘢做

我今次試咗幾個比較多人用(而我又有 )嘅陣 分別係藍色 荷李活 崎玉
日之丸 同埋荷蘭風格
所有測試都係係陣內將同位置唔同類型嘅球員調轉 而達到取消連鎖嘅情況 冇換過球員
三星:
藍色磷脂 連鎖前51246 連鎖後60402 加成倍數係1.179 連鎖等級28
FC荷李活 連鎖前47669 連鎖後53743 加成倍數係1.127 連鎖等級22
崎玉尊嚴 連鎖前46504 連鎖後51472 加成倍數係1.107 連鎖等級22
兩星:
日之丸風格 連鎖前52624 連鎖後58132 加成倍數係1.105 連鎖等級22
荷蘭風格 連鎖前46070 連鎖後51074 加成倍數係1.109 連鎖等級22

因為所有陣都係lv22 所以我特登測試多次藍色
係lv22嘅情況下 連鎖前45480 連鎖後52333 加成倍數係1.151

結論
lv3嘅教練加成倍數約為1.10-1.15倍 lv2嘅教練加成倍數約為1.10倍

所以其實兩星/三星教練嘅加成相當接近 各位巴打執陣時無須強求三星陣 應以手頭上人腳判斷應該用咩陣式
另外戰力亦唔代表一切 小心睇清楚個陣加成嘅能力 部分能力較為雞肋 如定位球 精神力等等
有咩唔明可以隨時上來問 相信一眾巴打隨時樂意為你解答

除咗占士三隻都係得一兩個陣啱用 so sad
不過都係恭喜下巴打 始終都係五星
巴打抽世杯pool?

勁！！！

喺世杯pool, 依家當儲卡心態玩，一直贏唔到經典隊

最尾個段自打嘴巴 計完等於冇計

巴打po個陣來睇睇?
連抽屁馬世三拳皇 巴打可以考慮下用新陣

咩pool

自膠

恭喜巴打，我都試過十連中五星

我都未試過*

用緊細膩同崎玉 求指教

我自己都嚇親，心諗sega點會咁好心

巴打係打緊D1?定經典

打緊意甲拎龍門技

引你貨月卡，因為你會升唔切

我意思係 巴打卡緊咩聯賽
我冇理解錯 你係卡緊經典 過左西甲?

屌啦,意大利我用又唔見咁撚型

喺，玩咗成個月都未有隻覺2五星 好難練

FACEBOOK個PAGE應該代理黎?

喂喂
我隊意大利兩屆十六強都未出聲

其實的陣既LV係咪FIX左?

今日FINAL俾巴西抄3:0.......

唔係 係跟觸發連鎖球員既球技等級既平均值
姐係下面abcd個堆能力+天生個兩招技lv

香川好撚廢,
早知抽HONDA

唔要比我 我要

原來係咁

我都想要 HONDA個POOL無抽, 諗住抽香川,點知今次WORLD表現廢撚到

巴打個陣問題好明顯
唔夠人腳
一個落三星dso
一個用四星自創 三星都不如
梗係卡啦
btw巴打呢個人腳玩藍色/荷里活都唔係問題 仲齊人過我
點解要用呢兩個陣

我都係前排開細帳打新手教學見到先知

巴打唔洗驚
sega出完下次新大pool+€限定vol2 就應該到日本仔了
到時應該出硬

Honda vol1咪出左

草緊環打算覺二多隻五星 下隻覺邊隻好
定我覺左隻尼馬先 打算新陣練荷里活

係咩
sorry我記錯 老人家記憶力差

過咗西甲

巴打真係用呢兩個陣過
請受我一拜

想問下巴打classic幾分

日版果邊好似話派800
唔肯定

岩岩先有第一隻覺2 迪迪仔。 買錯左 應該買前鋒先

第一次冠軍 喺用細膩 對親巴塞皇馬就用死守，都可以和或者贏。
我覺得個陣用死守特別勁

呢度有冇聖誕樹嘅戰友 勁又唔係 廢又唔係

佩服
當年我戰力打到56000左右先打得贏西甲 次次都同巴塞對攻

最高分呢次 但後期其實變咗練兵

你搵翻前兩三個po 有幾位巴打係用聖誕樹
不過佢地多數都係話攻力太廢 入唔到波 冇記錯大部分都轉陣
個陣連classic都未出

正常啦 巴打個陣都未夠人腳
BTW自創球員真係好廢 巴打不如買隻四星放落去好過啦

但我得呢個先放得齊人 唔知轉咩陣好

可以練隻占士放個攻擊位

睇過?
或者試下轉雙防中個種陣咯
我諗聖誕樹要攻力強真係好難

巴打有占士做咩唔練
占士好勁啵

今日先抽到 我個細膩陣就喺差咗佢做攻擊手

即刻練
到時屌打經典

我隻占士由D3 carry到classic

坐緊飛機，聽日開始練，訓啦，早逗

我第一隻就係伊巴 巴打隻占士出場數屌打我

我今年126年啦 你先三十幾 正常啊

btw原來1lv開始就可以留學架啦咩 我之前唔得既
搞到我一直以為至少要覺二先得

用荷里活啦
你又有阿朗
簡迪又岩位
冇組織型後衛可以用住佩老大先

我有組織型，只係聽講荷里活都唔勁，所以冇轉
好羨慕啲人有咁多中堅

或者轉藍色?
我突然發現 好似我答每個人用咩陣都係答藍色同荷里活
冇辦法 太少陣 新陣又係特登設計比新pool D球員

上次HONDA出過了,
下次大更新有機出引退左既日本選手,
中山雅屎

呢隻GAME好似無心攪
如果有都似係有心攪彎佢

我諗今次更新佢係有心搞好佢既

我比較期待下次大pool出咩

聽日大UPDATE，10點UP到3點

日本和力架係咪有石派
7日卷重覆艾巴，我屌

我想要
最多用隻拳王同你換

問都唔問賣撚左去...食技唔得嫁？

艾巴中撚左三次，真係仆街。

又係我想要但抽唔到

點樣換隊長
有隻人有領導力
但唔識轉

係位置度set

和波派左500波

見到啦 THX
咁果個EXP+係咩黎

SET左EXP+既球員每場有額外EXP

明白哂

明天更新可編輯4隊，終於唔洗成日出去轉教練

希望sega肯生性搞好隻驚

四隻占士的我心在流血

肯定會
不過送幾星就好難講.....

好想要占士
抽極都冇

我想要前鋒多D
計埋重複抽到差唔多十隻中場
四隻占士 兩隻普巴 簡迪 卡斯米路 長谷
但係一隻前鋒都冇

屈撚哂

但係比你全隊11人5星又如何？

維5個都係更新pool

我係咪做漏左d咩 去到120幾年都未見過有5星可以買

冇
應該係運氣問題.....

我隻長谷
講起就火滾

遲啲如果出交易系統 歡迎巴打搵前鋒同我交換
利申 9up
長谷長期坐板凳

唔做驚,我140年都未見過,所以決定今晚黎個"性交轉運"大法

下次抽唔到五星試下?

仆街，用佛系過極都過唔撚到西甲，贏到巴塞但又輸俾其他隊

巴打幾多戰 咩陣?
贏到巴塞戰力點都有55000?
對弱隊個陣用多啲著重防守 失波同失分應該少啲

50000 左右，用荷里活，等我試吓你個建議先，thx

想問下巴打用落覺得荷李活點
問親用荷李活嘅巴打都係覺得好廢

我覺得一般，唔太好用，不過要出哂d人就唯有用佢

巴打尼馬定阿朗

用阿朗，可能我要谷爆d紅線先得

原本半棄驚，頭先手痕十抽中埋伊巴，只差尼馬同迪基亞個陣就完美 🤤

巴打
仲可以加多隻walker

其實加埋都唔係太大影響(?)
紅線個個主要加配合同超必

根據遊戲描述 配合=傳波成功率

紅線唔係會影響個風格等級 等級越高唔係加成越多咩

我用荷里活同集團,荷里活攻擊力強好多,不過2翼經常冇表演,所以要有個強勁前鋒，另外防守有如不設防一樣

岩岩試過日之丸，發現攻力同防守都唔錯,可惜是2星陣,有待研究

終於升到第5隻覺醒5星

目標升多2隻

我上面有做過實驗
日之丸加成同三星唔係差好多(戰力上) 可以一試

唔係
風格等級係=相應位置球員球技等級(天生兩招技+abcd堆能力)既平均值

[img]

唔係show off, 我諗緊覺2 so9 好定占士好

呢位師兄堅勁
我覺得2覺邊隻都冇所謂了

荷李活最多作用係放得哂5星，但用落真係好一般...

左翼有無技巧型係支配者type架 搵極都搵唔到

點解唔一覺c朗同尼馬先 🤔

因為d介指好難打，唔敢亂覺d人

仆街,4年又4年,岩岩8強打唔過克羅地亞‥‥‥
屌

想問下,球員打法岩個陣戰術會有幾多加成??
諗緊轉唔轉用FC HOLLYWOOD好

好似暫時冇

So9啦，入波多到我都有d驚

唔好嘥戒指覺佩老大,垃圾

其實大家知唔知咩係FC何里活？

睇日本攻略個日文再係google到search
其實係FC 拜仁

知，但港版直譯

真心咩
咁都唔用了 反正我都冇咁多五星

丹比利?唔肯定

so9啦
覺前鋒好過覺中場
正路入波靠正前carry

因為佢兩個得幾個陣用到
占士/so9大部分陣都用得

10%?
聽聞係 唔肯定

見到卡澤米路都知咩事啦

丹比利唔係技巧型

你睇下佢加個三項就明

下 原來唔係咩
啊 我知道啦
我諗緊發掘個隻
之前打法國世界杯一直都係用佢

但係我想執多幾個新陣輪換 剋風格
其他陣我多數都唔係好夠人腳
用日之丸算了

打緊wcc1忽然有感
點解經典聯賽年年唔同排名
世界杯年年爆冷
有時打D1啲杯仔耐唔耐都會失手
點解wcc1咁多年都係穩贏?
其實sega係咪寫漏咗wcc1嘅劇本

試過57000戰16強出局

so sad
我已經差唔多七十幾年無斷過wcc1冠軍
自從過左西甲打classic開始冇再輸過

無聊得劑重返classic
so far so good

結果下場即刻豬了
為左做低我sega都去得好盡

咁少‥

我都唔肯定
話說聖誕樹真係好廢 打少個都贏到

冇活動仲咁多人玩

消磨時間

其實我反而鍾意冇乜活動，有時有活動又要肝到你傻

佢定期加新content好過要活動但係咁肝

出多啲陣得唔得，好撚難配合

希望係

可以擺4個陣連教練,又加辛聯賽,真係算幾大下,不過keep到冇活動

今日應該又係送3星球員活動

應該有中山雅史

送埋d西技3星,連食既價值都冇

Update定，等夠鐘開game

冇見到有update wo
ios ? android?

巴打仲好有heart
好似頭post就見你玩到而家

IOS 有喇

返工放工玩下
大西北來回九龍東來回三四個鐘

仆街!!
D垃圾銅幣估唔到而家可以換金幣
之前諗住擺係度多9餘抽晒3星返黎

最近懶得抽留住晒

新pool都無

銅幣完全冇用過

29號應該先有新

我都等緊新pool
以家必中劵都有超過2成中重復
佢唔出新pool點得

兌換所新加果2隻5星人
一隻係意大利,中文估唔到係邊個
玩日版睇返D假名應該易估D

第二隻係法國,我估9成係杜林

2隻要2000金幣
貴過抽返黎既5星人4倍

課長專用

迪比亞路同杜林

隻杜林6100總合力好L勁

入game 睇下先

依家就快有三十抽 抽咩pool好
唔中中堅就真係棄game

等埋29號先抽好D

公告入面睇到日本片假名
係迪比亞路
仲有隊長技

大把三星賣

今次更新改左世界盃人賣走左唔可以即時出返黎
即係唔可以再用呢個方法刷錢

隻名波賣走左唔知幾耐買得返

會有新pool咩

我見有幾個POOL都29號完應該有掛

諗緊好唔好等確定卷先抽 定抽分組賽同日本仔

New 教練？

分組POOL超伏要抽都抽架仔POOL啦

我抽左架仔pool咪又係咁伏

橙圈係提示你呢個位唔岩人

唯一既賺錢方法都拎走埋

送4星架仔果個?

你打埋classic就知冇活動幾無聊
世界杯又要年年派膠

所以要佢定期加新content
即係好似活動咁，但同活動唔同
放定定俾你慢慢打

用日本隊打過世界盃嘅巴打請問用邊一個陣式？
NPC有冇足夠球員選擇？
因為次次要揀咗領隊先可以揀人冇得改返轉頭

問題係個定期好慢 平時冇咩動力推聯賽

其實可以求其禁個領隊 睇下有咩人
最尾禁重新組成隊伍就可以由領隊開始再揀過

唔該曬巴打

銅光頭銀光頭

原本想話打得贏先算
不過見到grading好似幾簡單

目測新出個兩隻可以用金幣換既球員都唔錯
通常特登幫佢改個新類型名既球員能力都高過普通五星一截(ie.朗癲 卻奧斯 美斯....)
仲要一樣都係有招rank s技 應該唔會伏得去邊
不過二千金幣真係好貴 我寧願要四張重複卷博下
個人評價 覺得隻後衛唔錯
前鋒應該ok 不過欺敵高手注定佢用到既陣唔多
唔知大家又點睇
btw新出既銅幣同銀幣換金幣幾好 雖然都幾貴下 但係買翻來既三星四星卷係一定抽翻三/四星
所以其實都諗得過
不過最好hold住先 睇下佢會唔會調低少少

啊 我琴晚開左新一輪既classic
又要等多年

想問吓 個MF DF桑拿
係咪得盃賽
西甲英超（MF)
意甲（DF)會出？

mf印象中仲有其他杯會出
df肯定得意甲

你有幾多

?
用咩陣式?

我六萬幾
要咁多都唔知有咩用

藍色啦
npc人應該都夠

新聯賽既劇本都好厲害下,俄羅斯果然係戰鬥民族

我隻拖舟喺後備隊 升左上三十lv就冇用過

世界杯都好勁
剋戰術高戰力被人入七球

sad
好似冇陣可以用齊呢三隻

真心咩
好浪費 我一隻五星前鋒都無

有啊 唔好誤導新手
可以用一星陣

打一次已經贏咗
同經典聯賽差好遠

冇記錯有巴打話過世界杯易打咗?
點解我會三屆都係十六強出局

個個陣好似好廢
打pvp見到每次都屌打
戰力高我四千照輸翻三粒

咁勁
我依家打緊 希望唔會被劇本屈

新league有銀光頭
終於唔洗下下用800環黎換

我依家仲有二十幾個銀光頭
啱啱曬咗三個打世杯
btw巴打點解唔用錢買
240w平過八百環好多

想問下各位鉑金嘅巴打平時要用幾多錢打pvp
呢三日用左幾百萬都係得千四分 想死

450萬一日
平均700環（無轉對手）
10日左右可以二覺一隻五星

銀光頭夠用
反而銅光頭缺d
環留返黎二覺五星啦

換陣真係少有德政 唔洗再佛系
打新claasic nation可以不敗

換陣即贏英超
一直都有換陣，但只有三個陣
少左個側擊陣打利物浦

新classic narion好易打 同 classic league差好遠

真係世嘉要你輸就輸。
明明個新聯賽最多領先過十分
之後季尾就突然係咁失分
場場較好剋對手既陣都失分
係都要浪費你時間
世嘉，屌你老母啦

玩唔到既？

你更新左app 未

更左啊

我覺得難度同D1差唔多

sor
原來新出嘅classic national league個個杯都有
以後唔洗特登翻去打意假了

英超四星劵中左4星蘭尼
差最後一塊拼圖，艾巴
有佢就唔駛再出三星係正選了

新手上路第8日，有咩陣可以用，好撚難搞

你8日個陣已冇三星
真好

十抽送果隻鈴木啟泰請問係乜球風

瘋狂抽冇用4星

呢個陣升曬到50 夠打有突

終於有得轉陣

終於抽晒香川 岡崎同長佑

而家更新左啲劇本真係勁到不得了
尾二一場喺榜首領先2之下
俾電腦紅咗兩個
真係唔俾你贏就唔俾你贏
Sega

屌你老母
四星咁多人都可以中重複

我仲要頭一隻四星再抽中第二隻時都中重複

真心好痴線

連中兩隻相同四星個機率

想問下 年份隔離有3張卡位，係咩黎

月卡?

哦 原來係月卡

打左差不多十屆終於拎到

八日來講呢個陣已經好好
專心練好呢個先啦

贏左
但係打得幾辛苦 最尾一場先決勝負 一直都係差兩分
明明我高佢地幾班波

肯定高過抽五星

巴打用左幾多隻自己人?

正選應該9隻

唔怪得知贏到 用NPC打多十屆都冇機會

主力係之前十連送既中村同高原

不過巴打點解可以有九隻日本仔咁多

原來72xxx就係S+
我諗應該仲有得升上去SS

兩次日本pool都有抽

係愛呀～哈利

真愛

玩得創造球會好多都係鐘意架仔架啦

以前玩球會因為J列限左外援
註5出3先焗玩日本仔
咩野田清志,森崎敬呢類可以達到SS級既虛構日本人
個個都入隊架啦

後尾玩PC版
D人破解晒
冇左外援限制
成隊世界明星隊

以前有外援限制好玩d我覺得 識左好多J league人

後悔上次日本仔pool淨係單抽五次，中隻垃圾龍門

日本pool1&2抽咗兩萬金波得2隻5星

我各抽一次ja, 巴打先係真愛

兩萬
巴打課左幾多

抽日本有大約五千波係之前任務/Game送同平日競技場儲
其他

真愛
課萬五要幾多

成個月糧

成個月糧....講真?

誇張啲啫 仲有留嚟抽其他pool嘅

25位
入唔到前10都係冇意思

意大利打到我無哂MOOD,40年都過唔到〔‥

巴打
上面個d應該係重課手來

呢年我又十六強出局了 三屆啦
我都係打西班牙打到冇mood先轉意大利

新聯賽又係成日爆我冷

我反而想佢出返以前既假得黎又俾我地估到邊個既日本球員。（河本鬼茂，平塚浪馬已出），比如沖合仁，浦和九，豬貝洋通呢班

15日出左張4星劵
又中番第一隻中那隻四星中場
陰魂不散

個活動係今日開始定尋日維護完開始？

白金前100

重複卷唔係浪得虛名
3星4星5星卷都好易重複

原來home畫面上可以左右郁果度(廣告)有得做問卷有100波送

我諗競技賽都係打到101-1000名內...

利申：白金組別

第一次有5星

德輔係乜水？

玩咗5日第一次十連抽無一張五星
補低五星卷中隻山狗

點解成隊紅線都咁垃圾

索夫

我覺得有D陣本身垃圾就算全紅線都係垃圾...e.g.荷里活,,,,,

荷李活真心廢 用左一排果斷轉

中央有咩好介紹??

無得揀 因為聖誕樹仲廢過荷李活 我都係尋日改版剋屬先用
主陣係藍色

集團陣勁定廢?

但競技場好多荷里活

用藍色成日被克

集團即係邊個?玩緊日版

德國隊教練路維

支配 4-5-1A

鼻屎佬
打pvp覺得幾廢
目前覺得三星陣最近應該係藍色
冇記錯之前官方做過統計
荷里活最多人用
藍色最高勝率
好似係

執翻套日之丸啦
藍色D料執日之丸戰力應該低少少 不過可以剋屬

美欺巴打用藍色6萬戰都過到經典就知勁啦

勁-6
不過真心覺得如果用死一個陣打 用藍色最好
classic剋陣而勁既都係得馬體會
唔知點解明明馬體會高我六千幾戰+剋陣 我同馬體會打都係七三開
利申 冇試過換陣打馬體會

三星係咪得荷李活同聖誕樹
係嘅話我諗都無咩陣好用 印象中冇咩見過中央兩星陣

中央陣暫時都係廢既，雖然人腳好似最齊...

in藍色we trust
pvp見到荷李活差唔多戰力會直接硬打 通常六四/五五開

其實有無可能練到成個陣都係紅色link?

駛唔駛咁開心
一定琴晚睇完場波
咁都出到線

一向都係硬打
btw messi

開波播國歌個陣個表情係精神左
不過尼日利亞班黑鬼踢到冇心想出線咁

阿根廷個死光頭佬先唔想出線 佢個陣應該連一星都不如

不知幾想睇 仆直

藍色係咩藍色？有冇圖睇下

第一版有 藍色磷脂

shit
叫咗人睇咁多次第一版 我依家先法國我冇po到
sorsorsor

FAQ
Q. 點樣換監督?
A. 人事→所属一覧→監督

Q.點樣睇球場同會所既combo?
A. 設備追加→詳細

Q. 技能繼承之後可唔可以升技能等級?
A. 唔可以

Q. 有D人賣唔到, 又唔可以繼承佢招技,卡住左點算?
A. 睇下1,2,3號陣有無放到入正選/後備, 或者有無選左佢入國家隊

Q. 點樣分抽同發掘返黎既人?
A. 抽返黎既人, 圖左邊有17-18既字

Q. 球員覺醒唔到
A. 睇下球員等級,技能等級,能力等級升爆曬未先

Q. 球員傷左
A. 人事→所属一覧 可以治療

(玩開日版, 其他中文字眼要等大家修正)

Q. 覺醒光頭佬點樣入手?
A. WCC4強或以上（WCC3：銅、WCC2：銀、WCC1：金）
IFC1杯1勝或以上:銅
交換所用戒子換
交換所用資金買（每6個鐘更新一次）
INTLC第一次 預選突破: 銀×2
D1每個國家既細杯, 第一次優勝: 銀×2

Q. 覺醒5星用既位置教練點樣入手?
A. 只有交換所用戒子換

Q. Lv.3技能練習鞋、能力UP衫點樣入手?
A. 技能練習鞋每個國家既細杯贏1場或以上
能力UP衫 全季排第3位或以上
GK （紅色）：意大利
DEF（藍）：德國
TEC（橙）：法國
OFF（綠）：西班牙
PHY（黃）：英格蘭

設施入手
舉重機 桑拿
IFC1 FM MF FW
德國 FW DF FW
意大利 MF GK DF GK
英格蘭 DF GK MF GK
西班牙 DF GK MF GK

發掘3星
Level 30 1400 D
Level 40 2000 C
Level 50 2500 C+
扭蛋機3星
Level 30 1500 D
Level 40 2300 C+
Level 50 3000 B

發掘4星
Level 30 2000 C
Level 40 2800 B-
Level 50 3800 A-
扭蛋機4星
Level 30 2400 C+
Level 40 3300 B+
Level 50 4300 A

發掘5星
Level 30 2700 B-
扭蛋機5星
Level 30 3200 B
Level 40 4400 A
Level 50 5600 ？

發掘5星（世界杯冠軍）
Level 50 4800 ?

-----
自創☆4
Level 30 1300
Level 40 2000
Level 50 2900 B-
自創☆5
Level 30 1400 D
Level 40 2300 C

點解一直都無人提我
sorry咁多位巴打 開po個陣係街 唔記得左

有人開已經算好

唉 不要再說了
不如搵人接手個po 我都唔係好有心機玩了

呢隻西GAME值課金？

美欺都話拎唔到世界杯唔退出國家隊
即係隻game未執你都唔好棄game住

我下屆西班牙五萬戰力打第五次都拎唔到世界杯 我就肯定退出了
雖然我好似講過好多次.....
btw美欺好似係話再輸世界杯就退出了

儲左好耐先夠12000環

升邊隻5星最好？

睇下用咩陣
比我揀我會升占士/卡雲尼

btw點解巴打二覺後衛都唔覺前中場前
我個人覺得前場重要過後場 對面開超必十個後衛都無用

Blue 433？ 我英文唔係好知

今次10抽既DF 環咋 抽2次4個環，岩岩好

卡雲呢好似唔夠SO 9 勁

有先得架
我一開始都覺得買返來嘅四星包皮好廢 唔想用銀光二覺
結果過左咁耐都抽唔到右翼 死死氣覺咗
你仲要講緊so9 話中就中咩
所以
覺占士啦

買一個環等24小時

要4日後先有得升

巴打你依家先知咩
都唔知set time limit做咩 好似一定夠環買咁
以為個個都靠之前活動刷到咁多環啊?

wtf

thx

新野

點解上面一大堆前幾分嘅人.......

千幾分
屌 支拼真係好on9

三點之後已經有

點解會有咁多分 由零分開始既話比佢買足二十次再連贏二十局都未必有

唔係啵 真係贏足咁多局好似真係夠

死啦 我呢次可能真係要棄遊

一路好走

我都唔想架今次
原本諗住更新第二隻驚 點知手機冇位 於是諗住del完呢隻到時再down翻
結果依家Facebook同id pw都入唔到 明明兩set野都應該冇錯架
點算啊

冇save左先？

之前有
但係臨del game之前特登入去save一save
依家先諗起我今日岩岩入左我個fd個Facebook ac
利申 兩個試曬都唔得
id都唔得 不過我有id應該搵得翻既?

yes

有排搞
唉

facebook個邊見到開始有人反映login唔到
各位巴打小心啲

3000一個環好難儲嫁
有幾何一次買幾隻

之前日本仔刷bug刷到幾十萬環又點計

你教我啦 好缺環
先得一隻5星覺二

傻啦 都話之前咯
刷到我就唔洗日日幾百萬打pvp啦

用FB APP LOG IN唔到?之前有人試過轉用網頁版LOGIN好似先得

等陣試下

靜靜雞話你地知,日之丸個陣真係好撚勁

有冇排陣圖睇下

我9㩒classic操人拎第3位

世界杯已袋

一如過往，留低輸左去官方fb屌佢sega

結果都係冇機會屌
我d npc 都係40lv
加手上3隻法國五星40lv
一隻4星龍50lv
就搞撚掂了

剛過40年
張三星卷出左卻奧斯
雖然尋日輸波，但我唔介意你輸波

差d以為我抽左世界杯張5星劵
仲係度

棄左半個幾月岩岩ON番
都更新左D野WO
終於可以唔駛再轉陣

Game入面有個選項係「詢問」入面有link 填form取回帳號
根據記憶填同補交下遊戲平時的cap圖，
3小時內可取回！

係個3個id比教煩
遊戲Id
引承id
開game頁面個id

遊戲平時can圖巴打 閒閒地都幾百張
淨係劇本每日一屌都有排佢睇
唔該巴打 等陣翻屋企就搞

法國好好打 各位新手巴打新上路世界杯而又有法國五星記住揀法國
巴打之後打其他國就可以cap定圖了

遊戲ID我應該有係前面po留過 不過應該好難搵

Sega

使用Facebook繼承帳號後會出現錯誤訊息

已確認有部份玩家使用Facebook繼承帳號後會出現錯誤訊息而無法繼承帳號，
目前已正在進行調查及處理，請玩家先使用繼承ID和密碼的方式來繼承帳號。
造成玩家的不便，敬請見諒

唔見左ac仲點禁入驚

琴日打到準決賽

對波蘭

戰力高佢成萬都輸，屌佢老母

有課金？有就易搞send 紀錄

隻名波浩賣咗一樣會出現返
不過可能要一兩個月先發掘到

就係冇

唔駛,必出架
比你刷錢用

改左唔係即刻出返啦

Id呢的盡填⋯⋯⋯
好少人似我有記得3個
遊戲頁面個個咁岩之前活動有post過去官方Facebook,唔係都唔記得⋯

第十日負碌過左wwc1 5星卷抽中伊巴，放落陣暫時唔係咁勁

懶
我都係等佢修復翻好了 反正都冇新野玩

我都仲未過wcc1 ,兩次都係亞軍

好快你就會發現其實好易打
wcc1巴塞冇聯賽咁勁

卻奧斯打單防中其實得唔得

點解覺得唔得？

得, 不過防守弱

我想佢出個mirror 都可用陣式combo的更新
冇理由所有球員左右調轉就唔得

最好少左個人扣lv,唔好擋乜都冇咁

位置果度可以自己較

唔係，我係話成個陣左右調轉放都有監督效果就好

垃撚圾德國腸食屎啦

屌你老母

輸比隊低萬幾戰既荷蘭都算

贏哂之後兩場都出唔撚到線？

我都試過一次

你睇返d陣聯想返現實球隊就明點解sega咁set, eg白色巨人既key player對比返現實中既皇馬

覺2一定得

用荷蘭覺2左都好難

而家打到所有NPC升到LV50都係得37XXX戰力
本身我自己得一隻4星龍施利臣都已經覺2埋

用死藍色 比人剋陣先轉日之丸

仲高排名過場場轉陣

荷蘭要等佢出d經典人

恭喜曬巴打

唔係100%get到你想點
但例如崎玉攻中key player係右邊
我可以移佢去左邊

雞巴入唔入得多波？

On9架個死老野
正選唔出
排個假雞陣
仆街啦呢次

雞巴
望落個陣應該唔差

巴打講緊邊隊
btw日本晉級了 sega係咪應該係咁咦派翻一千幾百

點解日本出線？
我見得球同失球都一樣？

計紅黃牌日本少d

我真係第一次見

通常得失球一樣就睇邊個得球多
原來之後睇牌
咁如果牌都一樣？

應該一人一張五星劵

一般啦
d入波分得好散

好似叫咩公平競技分
我都係今次世杯先知

pes

三張差唔多

聽日送咩？

我覺得送指定劵好d
任選一隻

聽聞琦玉打pvp好勁
巴打感覺如何

佢邊會咁好死
指定位置/前中後場呢種可能有得諗
或者出張淨係得限定個堆球員既五星卷

比起送咩
我比較想知打算幾時整翻個登入bug
入唔到驚送十萬金波我都冇用

幾好玩: 巴打得閒可以試下down來玩下
到時可以互相切磋

係呢度講其他驚會唔會唔係幾好

日本啦‥屌條廢老,香川,本田,長谷村成哥,大迫全部唔撚出‥ON999架
重注100蚊

pes mobile

唉 今屆世界杯好似個個教練都唔多掂

個帳搞番店未丫

未
懶
打算等佢聽日維護 睇下會唔會順手修復埋個bugs
唔修復我先去搞
反正呢幾日都冇心機玩 打來打去都係嗰啲嘢有少少灰

係
講起古仔就嬲

抽籤

垃圾日本出到線

會唔會又有金波派

派金波加出新pool啦
個pool咁細，點抽呀

覺2 迪基亞定夏神好？

想問下點先有勁監督？次次都得一星。

睇下新pool有冇驚喜
無就all in 舊pool算

巴打去到邊個聯賽
聯賽高啲監督個發掘range先大

原來係咁，我剛剛打完非洲聯賽，咁打勁啲既聯賽先。

買9晒D 1,2星監督,咪淨係出3星囉

原來係咁，一陣try try. thanks

次次都準時3點

又有更新

送2000金波

又中伏
好耐冇中過五星

得兩隻四星
仲要唔啱用
其他三星，重複三星兩只

重複五星都好耐無見過

我好過冇啦

呢隻驚加加埋埋都十抽咗7 8次
基本上啲5星都係嚟自5星卷
機率真係低到 你話你隻驚內容多就話姐...

30抽都係咁上下

恩尼斯達lv50 過6000

現金過6000都未必抽到呢

3隻都過6000
開始能力膨脹

限定人黎架,上次美屍個水都係咁

都好

佢都未夠lv 買曬咪唔出

有冇人可以同我大概講下更新咗啲咩 仲未入到驚
想知小白能力

有冇巴打可以幫手cap張圖來睇睇
仲填緊份恢復帳號form

後防係咪無用?中唔到小白

球探終於有5星，奧芬
J 得過嗎？

thx巴打
睇落幾勁 想課金了
433個個勁唔勁?

點都買左先

你真係冇改錯名
同球王一樣

邊度一樣?
btw其實呢個id係我地學校其中一個老師花名來

唔怪得送咁多石
佢咁西的機會送再多石都冇用
冇補底都唔係好想抽

剛才見到個新pool
算9數走去抽我世界杯張唔星劵好過

中左阿蘇

so9

吸引唔到抽

冇包底

我成條中線除左龍門都有五星

半個鐘就覆翻我搞掂了
sega

諗下都係應該一抽應節
以後西機率如果石多都應節一抽

中左隻四星攻中，冇乜用，中場我大把

有無兩隻包底4星日本仔details?

又話hea玩跟到小白就扯晒
同佢退出完又入國家隊
有少少似
btw個花名

羨慕
可憐我仲用緊四星發掘右翼

巴迷 小白依家唔抽我諗下年應該冇咩足球驚有架啦
個花名係因為個個老師打師生賽被人恥笑而來
講開又講 我地前幾年有個老師打師生賽三秒入左球 好顛

發掘4星希古恩 定之前送高原xx 勁d?

會唔會係對手廢

我都用緊4星啦

中線係cf, omf, dmf, cb, gk

左右兩邊我得拳王

玩左兩個月都要用發掘 你明唔明我係有幾黑仔
btw i am back

公告有

高原仲勁過抽既摸奶達

3000all in=全三星
日常

WELCOME BACK

單抽一發過手引算啦
2% 冇補底真係不宜抽
一係抽5%,一係有抽補底

50lv有幾多戰力 希古恩得41xx

除左恭喜之外我都唔知講乜好

我抽三十連都係零五星

果然都係補底 / 5%先好抽

我之前都講過
我以前玩白貓 , 4% 都勁難中
2% 真係...

反正依家比我抽到個陣全五星我都冇嘢打
追下自己中意嘅球員仲好

如果個驚唔係sega經營就好了

大巴 前場 但欺敵高手

專登整左個陣俾佢啦

41xx你應該留左兩次學？

係 A射門 A頭球
有4招射門技

仲用緊發掘美斯

高原
升盡47xx

我都想要發掘美斯啊
玩左百三年都見唔到 三星就有幾隻

比女朋友單抽新pool中五星，但係重複人

差果600 練唔練高原好

西班牙一個五星都冇夠唔夠拎世杯？

我覺得唔夠
利申四星西班牙隊 四屆亞軍

又冇巴西簡？
巴西成條防線俾我買晒番來
雖然五星得一隻啦

我見有碧咸同費高喎
有冇人贏過可以影張相來睇下咩料

有 要打多幾屆先見到
下次打世杯cap比妳 不過好似要過多四年

250 币都唔錯

起碼下次再重覆

仲可以抽多次

冇乜野做又會想抽人，尤其派左咁多石
但又冇補底，個機會又咁西🙈

儲左13XXX金波手痕忍唔住抽左
見新POOL難中兼易重覆,裡面有我隊果6隻5星
抽返細哨POOL拎2個日本人
結果又係一隻5星都冇
20抽中得一隻新4星

玩左2個幾月課齊3張月卡用左900蚊
但係全隊得8隻5星
仲少過一般無課
仲剩8000金波留下次保底算
8000一隻5星唔中機會率90%

而家已經覺2左6隻
真係如我之此係第頭幾個POST講中
唔夠5星俾我覺2啦
我諗冇其他人黑仔得過我

唯有開始攞戒指黎覺啱陣既世盃人

巴打
你真係好黑🙈

其實隻game好多送的五星

開局兩隻
第一個十抽補底一隻
升d1隻
嬴世杯一隻
頭7一隻
wcc1 一隻

這裏已有七隻了
都抽中重複的還是以外只中一隻？

新陣式
好似唔錯
可惜我指揮官只有世杯奬品的c丹
而衟衞又放唔到

佢加傳控速
大家都話好勁的藍色係加盤傳速

我覺得好似新呢個勁d,有冇巴打人試？

same
由開始課到而家都係得9隻真5星
不過個陣只出到5隻，後日就可以二覺哂

用金波抽左大約20次10連中一隻佐迪艾巴
你上面講果堆卷重覆左4次5星
D1重覆,WWC重覆,世杯重覆,再拎500金幣都係重覆

其實隻GAME一出我已經晒左2日時間黎刷首抽
本身開局比一般人多一隻5星架啦

後尾爛到屎咁
不過隻GAME越出後面數值越膨漲
前面既5星就越冇用
希望後面正常返少少啦

桑拿係用黎易d出技定易d練紅線？

我理解係升
唔知有冇錯

升？

巴打
唔好咁灰啦 下次實抽到嘅
當初小弟啱啱開始玩都係靠巴打指點迷津 唔知你仲記唔記得
加油 一齊捱落去

連紅線會快啲
不過唔同風格真係好難練 喔連咗百幾年都未有唔同風格紅線
冇記錯上面個位黑色眼睛巴打好耐之前就練到 你可以問下佢

練得快啲

呢個陣可以上全五星 不過用落係點就唔知
希望有巴打用完分享下
唔知日本有冇課長可以試下執個最勁嘅陣
something like this
屁馬 大巴拿/基沙文 美斯
小白 高基
卻老
小明 拉膠 主席 walker
達仔
完美

唔同風格好似練唔到紅線，最高橙
利申玩到超過200年

記得之前有巴打好似練到架啵
唔通我記錯

7個中央 3個反撃 打中央 fc荷里活
剩下一個位
大家都係抽 你地揀進化中央4星定側翼4星

有冇陣睇下？

第一個POST時已經開始玩緊
頭幾個POST既巴打9成都棄晒LU
我最多都係KEEP住課月卡玩下咁

之前中到2隻發掘5星都仲可以堅持多排既
不過課足3個月既5星都少過無課真係好無癮下

而家玩到205年
呢度有冇巴打耐過我

217

今日搵id個陣搵番之前嘅po
見到明明之前仲有一大堆巴打玩緊 依家得番幾個了
btw冇記錯之前你唔係練到唔同風格紅線咩 定我記錯

試過用落ok但我兩個假4中堅失好多波

我都想試下用
不過指揮官+剋萬能型+兩個中堅我都冇
亂用三四星我驚德甲都打唔贏

我諗住
施華入 魯迪格出 決定左
1.希古恩出換高原定卡雲尼好？
2.同埋果個咩帕里迪斯(進化4星）換唔換安迪高美斯？因為大家都係攻擊手
求各位大師指點一下

同風格最快上紅
有人試過唔同風格都上到橙

但某種風格同某種風格永遠上唔到橙
我既蘇9(側翼)同普巴(中央)
應該夾左200年都係黃
我成隊入面未見到其他側翼夾中央上到橙

就如我上圖 反撃可以同中央連橙線

冇
玩呢隻GAME好少理D線
因為覺得同勝負冇乜關係

你問開我先望下

反擊同中央我都可以
但側翼同中央唔得
上唔到橙

1. 我會揀2覺高原先
2. 用返柏里迪斯食返陣加乘好d

純個人建議

棠兄
冇記錯你都玩左二百幾年?

我中場係占士 普巴 卡斯米路
三丁友打足一百幾年 都係得橙線
側擊就唔知了 冇乜點用側擊
右閘用盡側擊 但係近呢幾十年先開始用 依家好似係黃線

贏左世盃無錢買 係唔係會一直發掘直至你買？

係, 快220年

我個group 有巴打証實, 唔同風格練200年會出紅線

200年
200年重新執一隊全隊同風格既都仲得

個人建議用卡雲尼 一覺五星仲好過二覺四星 你遲早都會換
btw你係問中鋒用五星定四星之前係咪應該換走隻夏神先 四星二覺肯定有用過五星一覺橙色位

再問下
香港那個係乜水？防中來？

不了 夏神係中央+技巧型盤球手
攞黎zip位 過幾日覺2佢先
唔用佢 唔通用蘭尼咩

我真係用蘭尼，佢打得好多位，夏神佢好好用

冇夏神佢好好用

月卡過晒期 聽日入張資金果張先
而家窮到180萬打環都無
賣隻3星換番50萬先

用蘭尼加夏神左翼啦

btw 過左classic未

未 6萬4都打唔過 第9名左右
有次5萬幾升人 反而第3名

第九名.....我翻去鳩打都前三啵 荷里活真係咁廢咩

仲要打classic就將戰力推盡佢啦

大家用爭取入球定不作指示多？
有時我off+ 就會比人456
用不作指示就好似平衡好d

藍色 長帶爭取入球
打杯/覺得贏硬就提升士氣
唔禁賽唔換人

講開就講 我多數打世盃都用fc荷里活
西班牙同法國都贏左

有冇人用呢個
諗緊好唔好日之丸轉呢個
剛才有巴打話這個pvp勁？

崎玉防中位 卻奧斯同簡迪點揀

150年都未過

現實練200年個個都要拿拐杖踼了

on9 史毒係tricksters?

200年都執唔齊同風格

183年藍色磷脂都係得6隻支配者

阿根廷除左英格蘭陣啱用， 有冇其他陣更適合好用？thx

真係唔知

十個npc五萬戰 幾十年都打唔贏

未死先算啦

簽返黎既5星好抵升

yap
法國npc隊應該同西班牙差唔多?
i mean差唔多廢

我果時西班牙得一隻覺2四星同3隻覺1四星就拎左冠軍，lv40咋

要來做咩 我個隻放左係度冇用過

四星好過啦
浪費mf光頭

我都冇4星指揮宮

DKLM，打classic league65000左右戰力都可以排10幾，要你輸就輸，逼人棄game

想問下簽返黎既5星
其實有幾多個？
世界盃果類除外

搵到，有冇巴打識日文

打緊新果個聯賽

明明領先

無啦啦和一場 輸一場

屌佢老母

想問西甲要點過
隊巴塞唔識輸咁

首先你要發掘到先

簽番來同世界杯唔同料升？

球探發掘嘅五星用四星嘅料升
世杯五星用真五星嘅料升

有時巴塞會自己柒

其實有6萬5戰力9㩒都贏啦

副ACC 出左個龍門

其實有1億9買都買到樓

229年0隻發掘5星既路過

你以為6萬5戰力好高嗎？係白金競技場只是魚腩

個list有d係世盃獎品，暫時見過既有奧雲/托迪/魯爾/謝4/文迪達/派路/費迪南/索夫

我唔係話六萬五好高
係話你講緊廢話
鬼唔知有就得咩，咁要有辦法有先得架

唔好講一億，幾百萬今時今日係香港都唔多
有就可以買到樓，但點解咁多人買唔到？
吊，有先得架

屌你咩 我用法國個陣又唔見咁撚勁

岩岩好撚勁,mbappe快到仆街

係勁到傻
Sega快出五星包皮

過左西甲了
五萬戰力都未夠

想問下d 傳波技點分短定長？

長傳=長
其他=短

Thx

傳中都係短?

呢個我都唔清楚
好似係長短都有? 不過多數都係長
我諗.....應該算長?

過左西甲番去打德甲
輕取拜仁

終於升上classic
我d4星全部卡住晒銀光頭2覺唔到
我諗升上來應該有得易囉d?

好像沒分長不長傳⋯招有 但集訓學既野好似無
係味無分？

有
特徵咪有分長短

冇
classic 杯首次有3銀光
古典國家聯賽冠軍每年一個

都好過等wcc1

wcc1+古典國家=每年2個
四年就可以覺一隻四星了

SO9好撚9‥

我間唔中就睇動畫，發覺傳球主要分地波及空中波

我大膽假設

短傳=技能發動時傳地波
長傳=技能發動時傳空中波

又無輕取法國陣

食技問題

你地會唔會將個4星球員攞去比人食？好似好浪費咁？定係食假4星？

超勁爆射球同子彈射球 點選？

如果得一隻真4有想食果個技我會照食

食三星啦
我諗除左超主攻自由球之外應該冇咩技係三星冇既?

食啦

長遠計都係全陣五星

餵完比五星 覺1照用升定啲連技都好

唔明點解三星無自由球技

水你地班傻仔用銀光頭進四星

提子出局了
唔知c7仲有冇下屆
今年都收貨
對 人腳上真係差d

提子咁嘅人腳阿朗下屆應該仲有得踢
美斯就

提子冇中堅
唔明點解唔用踢a米個施華搭c7
唔明點解唔選蘭尼
唔明點解唔用基利施馬多d

美斯就算吧啦
有佢=戴巴拿坐後備
成場波得兩腳好波(仲要係入到波)
其餘時間唔知做緊乜
阿根庭最錯就係有兩大射手加迪巴拿坐後備加唔用

4年後幾歲？咪玩啦

伊卡迪都唔選

原來有個陣岩岩好用哂啲石抽五星

競技場見人用先知

佢可能得，痴線佬黎

同美斯不和呀嗎

巴打好好運，抽中咁多隻5星

全彩癲到

課金唔同D

早幾日三十連零五星，得兩三隻新四星

咁岩抽哂唔同位姐，但乜風格都有啲

升聯技都有排升

我有朋友已經玩緊同風格全五星

10萬金都係得幾隻昨我。。。

我0課

始終隻驚新出無耐

又無乜活動，而且有排都未覺得哂2

而且啲聯賽過哂都係無乜野好玩

世界盃又瘋狂劇本

我自己都係課兩次月卡only

睇定啲先再課都未遲

刷刷下紅線 唔小心打贏classic
我 23 3 8
飛燕落20 10 4
勁負碌

今日唔知行咩運，終於過到打到嘔既經典聯賽同打左5次既巴西世界盃

關咩事 又想話係美斯排陣?
美斯排陣排阿古路後備 出美沙?

請教下咁樣排有無乜野問題？
暫時卡住左係d1，贏唔到第一

唔錯
練滿等先啦 四星一覺+未滿梗係贏唔到第一
人腳慢慢儲就有

其實有無話 咩陣配咩指示係最好!?

諗多左
今次擺明係教練
不過美斯同戴巴拿有幾何共存過

之前就唔知啦 自從光頭佬上任就肯定係佢
不過如果美斯真係有咁大權利 中意邊個出邊個
咁依家就美斯決定陣容啦 驚光頭佬有牙咩

咩活動

留名睇新pool

【世盃狂熱】活動預告
《SEGA 新創造球會 ROAD to the WORLD》將會舉行一連多日的【世盃狂熱】活動，玩家除有機會獲得遊戲內的虛寶「保證至少★5發掘券」和「保證至少★4發掘券」外，以及由香港 NowTV 在四年一度的足球盛事決賽當日，於亞洲國際博覽館 Arena舉辦的「NowTV 4K 世界盃睇波派對 」門票，讓大家可投入這項足球盛事！
【世盃狂熱】活動之詳情，我們將會在7月2日，於《SEGA 新創造球會 ROAD to the WORLD》的Facebook專頁中公佈，敬請大家期待！

this?
期待 希望唔係啲咩Facebook page問答個啲膠活動啦

五星卷又係得一個名額個啲濕勁活動？

應該唔會既 懶神秘咁
佢再玩野出定下次回巢活動都得

佢不如加大番個pool先啦
以家你有幾隻個重複機會堅大

留番啲五星卷遲啲抽
反正依家升完都冇嘢打

我忍唔住手

已經抽哂啲五星卷

又過哂啲聯賽

無乜野好玩

同埋佢連續登入個啲獎勵真係吸引到

得翻少少動力打pvp

係，尤其呢幾日

難得叫有活動

世盃佛系算

次次都係劇本

我連推圖都有D懶
見成班死狗先特登推一年聯賽回復狀態打競技賽

上個禮拜都好熱心啪水打世盃

升到44、45lv係咁剋法國屬都比佢踢左兩三次出局

呢兩日真係滿體都唔想打

我都係
古典國家聯賽岩岩出個排爆水打 依家
世界杯三屆十六強

我過完法國西班牙都好有動力爆水打幾年玩世盃

仲要出新限 抽三十抽0五星

佢咁樣劇本法同個機率西到咁 真係愈玩愈無癮

最近都玩緊其他驚 等佢更新
希望聽日維護+fb活動來波勁既

競技賽排名出結果了
大家排第幾?

506

好彩101～1000 既獎品一樣

如果101～500好啲就嬲嬲豬

去到16強都無乜搞作

為左啲金波，聽日又要做part time日本迷

西班牙都要出局

1級銅光頭唔記得打咩出 有冇巴打話我知

升3星人

D1或以上嘅杯賽

由開ser個日玩, 直到今日先第一次非保底中五星

西班牙出局自己攞黎
踢得好差下
碧基又派

白金第一 7千幾pt
唔通一直連勝到尾

有冇人排白金100內？

最前排過十幾，最後排五十幾

點解冇野派

維護完先派

隻4星又中埋d指揮官
我想要翼呀，有冇咁難中

我有四星都開心

我都成日想抽，想中隻啱位4星
2% 我都唔望中到五星

我仲有張五星劵都唔敢抽

大易重複

4星重複卷

10抽出垃圾

迫我棄game

十抽無五星高達81%

抽垃垃圾是常識

第一次抽？

又中重覆5星
中多6次換人

下一隻5星 升邊隻好
儲左萬幾環
FC 荷里活 有d 廢 諗住轉陣

錯,我已經4式陣,戰力6萬5~7萬1,都會中世嘉設定好的劇本而拎第2位

西班牙應該用邊隻領隊？

我都係，我86佢87，我74佢75

巴打你條中場咁堅

求大大解答

法國孖寶
不過想抽到占士 咁就fit 晒

有得同你合併就FIT哂

係喎 占士 卡雲尼
諗緊二唔二覺隻岡崎慎司 定覺C 朗好

一定係覺5星優先
4星遲早都要換 升假5星又貴又廢過5星

睇錯 不過正前鋒好多選擇 右翼果個位就肯定用C朗 除非轉陣
睇你會不會換正前 換就覺C朗
換陣就睇下個新陣岡崎慎司岩唔岩用

咁都好慘 條中場廢 前邊後邊再好都冇撚用

個所謂活動真係不知所謂

領先2:0

跟住拎紅牌 比人90分鐘絕殺

估波膽果個？好似港版先有

丙朗真係麻麻地，俾埋A射都係唔太識入波咁

藍色好似最fit

唯有睇下黎緊有冇新野抽 想抽番隻勁前鋒

更新完個競技場咁Q難打既,打完20場同冇打過一樣分

自從無買果個3星西村xx監督
十年都撞唔番佢
好想買番

樓上有人講唔同風格都練到紅線
宜家用集團暫時出得7隻5星練住先
200年我黎啦

英格蘭用咩監督好？

打完廿場d分無乜多到
今次可能要降級

1120,20場後1149

一樣1149
又係劇本

我用集團

本身有五星覺1阿里 獲加 覺2rio

覺2朗尼

成隊覺2完 打左幾次都未過

而家Lv46

打完 輸7成....

努力升人既後果係輸得更慘烈

又趕客

係唔係發現太多2覺5星 要令未升既升唔到

唔係喎，今次好好打，不過冇左過繼連勝，搞到冇左50連勝

打20場和一半贏得五場

頭兩日hea玩，早知認真啲

求陣容同認真打法

先用依種陣式打到以小博大，之後全隊變成哈哈笑

之後打聯賽，我是只打3萬8以下冇領隊技，我平均5萬8

咦，原來唔係白金黎

用全陣同風格紅線 呢個戰力巴打過左經典未？

終於過到，淨係用佛系都唔掂，好彩之前有巴打話用堅守，打皇馬巴塞都堅守，反而就贏到，用爭取入球就成日輸

恭喜曬
可以開始打古典國家聯賽了

係，個陣我對巴塞都係堅守

贏唔到都唔好輸

6分波黎

日本入波

出線送必中五星啦

嘩 2:0

點都派翻三四千金波+五星卷啦
二比零對比利時啵

係，日本國內應該開心到癲
日本的確踢得好好

天都幫日本
夏神 lkk兩球門將都救唔到 一球唔入一球中柱

屌

最有信心個陣 有兩三球叉燒都唔入

而家追和完 好危

我張五星卷呀

重覆卷都慳返

講真 踢得幾好 雖敗猶榮
應該有翻一千幾百嘅

唉,無ball送了

第一球輸川島
第二球俾人屈高
第三球完敗
係打得幾好但臨尾香

尋日番工唔水係幾開心
最後一口氣抽晒9000石同一張5星劵

你老味，五星重複
9000石掉落海咁
連隻啱用四星都冇

佢咁樣想人課？

我打機求開心，個西機率真係只會令人傷心

請問係大陸玩唔玩到隻game?

所以開心唔開心都唔好抽呢隻驚

有保底先好抽

抽完只會由開心變傷心

可能下次出4隻5星比你呢

有時得有時唔得
唔知乜原因

特別禮物的公告！
非常感謝您遊玩「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。

為向全球應援至今的球迷們表示感謝，我們決定全體玩家發送GB500個，競技賽獎環1000個的特別禮物！

■報酬內容
・GB500個
・競技賽獎環1000個

■報酬對象玩家
2018年7月3日(二) 16:00為止持有帳號資料的玩家

※關於活動報酬請前往「HOME畫面」＞「禮物盒」進行領取。
今後也還請您繼續多多關注和支持「SEGA新創造球會ROAD to the WORLD」。
創造球會RTW運營團隊

希望到時上大陸玩到

你當時係用大陸wifi 定自己電話咭?

酒店wifi ok
我人在上海

公司WiFi 同大陸中移電話卡
Day trip only, 未試過酒店

鑽石競技場
相方戰力差唔多 - 多數輸
戰力低過對方 - 多數贏
戰力高過對方一萬或以上 - 多數和

個劇本真係日日一樣

其實如果鍾意擬真足球經理
推介大家玩football manager touch ipad版
d戰術設定真係堅正

讀書個陣玩開電腦版
育成班妖人同傾轉會
放假真係可以玩足成日
玩完阿狗班細路4, 5季就轉玩其他隊

不過大左已經無玩

又遇到課長

側翼同支配都紅色線

左翼個隻係咩來

克羅地亞獎品人

唔知你玩係幾代
我以前玩cm98-99 咁上下
近兩年玩fm2016 同2018
哇 進步左勁多
2018個3d engine超正
ipad2017 平機都行得順
仲要戰術真係超正
玩育成總係飛比賽
但呢隻係場場睇點轉戰術來逆轉

反而呢隻我開始悶
一抽唔到新人，又或玩到咁上下，隊型開始唔點變
而且球員唔會老，冇左要搵人換班的需要
戰術設定可有可冇，極其量只係設定四個戰術
本質比較似一個收集球員的遊戲

又齊陣式又要岩連鎖

真係好撚難

恭喜哂

拎完張重複卷就可以佛系咁打

過得一個國家得一個

課長來
啲抽翻來嘅日本仔全部都支配者 梗係易齊人啦
btw幾多戰

向課長學習
諗緊進唔進Honda哥好
好似新出個個支配陣都要指揮官解連鎖

今日更新可能又有新人抽

Diu 無補底既

滿心期待今日有補底卷

又黎2%神器

13號朗甸POOL完左之後果個先有丫

HONDA應該好野黎，進得過

抽左5個400
全3星

好想要朗甸

但機率令人卻步

無保底唔追啦，有同漫畫合作果D既話先考慮課黎抽

生日抽曬三抽定一抽好

生日梗係十抽

木三個定一個好。後兩日抽，但出埋D濕尻pool，一定唔中5星。

三抽=三十連 定 真係三下

Btw 巴打生日快樂

三十抽，未到啦，諗定先。Btw thanks

個新pool 完全唔想抽

連續三季比法國踢出局

唔計剋屬都高佢六千戰

一見到佢就知下次努力

英格蘭同意大利用咩監督打世界盃好？

冇保底唔抵抽

手恨十抽
全3星

5星1隻⋯⋯重要廢5星
人地5星3a技配1s
呢轉係2a1b1s

藍色xx